Big4 Senior Asso grade 人工大約幾多?

top performer有冇可能過40k?

SA幾先 第一年sa就點都冇可能啦啊嘛 第三年唔洗top都有添